[集思廣益]齊來釣釣狗公 比人釣緊 點玩番佢好

話說玩skout又比人釣
一黎就玩做sp
心諗你唔係真係以為我會信呀嘛
google完已經搵到佢係邊偷相

佢約我聽晚開房扑野
仲未踢爆佢

巴打們想點玩
釣狗公班仆街就玩得多
釣"釣狗公"好似未玩過

會唔會隔離有post係講緊釣到狗公

lm食花生

push 準備聽晚釣佢出黎

照約出黎 反偷拍番佢